win 10 notebook 重裝 求救

隻win 10重裝到設定9%時停左完全唔郁, 咁等左好耐試下restart, restart完一load 就寫住 正在準備, 跟住出警告

“電腦意外地重新啟動或發生意外錯誤. windows 無法進行安裝, 請按一下確定重新啟動電腦, 然後重新啟動安裝程式” 一直loop

想插隻usb win10 boot佢重新裝過, 點知一直行左上面個畫面, skip左我隻usb 冇得入win 10個set up重裝.....

可以點解決到, 行番隻usb...重新装過隻win 10??

入BIOS
set boot from USB

就係入唔到bios, 係咁按住個制佢都飛左去load windows

有冇高手可以幫下

用咩notebook呀師兄

hp....
我按esc 有幾個option

按F9 or F10 佢照幫我load番window 個正在準備畫面

問題就係而家佢唔boot 我隻usb , 直去以上畫面
我想format 隻ssd重新裝過win 10 ...

試過拆左隻ssd 先入到bios, 但係改完次序由usb boot先都係唔得, 都係變番上面咁
sorry 講得1999

1. 你一開始用咩方法重裝 ? 跟機Windows settings入面按Reset PC？
2. 你隻裝機手指用咩整出黎？有冇成功過用來裝Windows？
3. 有冇試過reset BIOS？
4. 插集裝機手指入其他機試下boot唔boot到先

你答到哂以上問題先幫到你

1 & 2 .. 我係用microsoft 個工具, 佢幫我將隻win10 iso download 同整合隻usb 到 ..係同一部機搞完先reboot 部機 boot隻usb ...入setup format左c ..跟住一直裝.. 裝到好後, set埋wifi 等佢最後幾步load到9%一直唔郁一段時間..我先reboot跟住就出現咁

3.. 我試過按過set 番default 算唔算

4..未試

部notebook 本身win8.1 ..之後有得update 去win10, 我都係用usb 重裝win8.1 清淨晒升上win10 一直冇事用左年幾兩年, 係呢排成日防毒彈話有事所以先重装

有個想法係..有冇轉插可以裝notebook既ssd放入desktop呢？ 如果得用desktop清左隻SSD, 先放番notebook 重装隻win 10會唔會問題快解決d ？

你desktop有sata頭已經得啦
再簡單d就買隻外置hdd盒，擺入去，用第部機format再裝過

你有部Desktop既話
試左隻裝機手指boot唔boot到先
另外建議可以直接download Win10 iso同用Rufus重新製裝機手指再試
Windows自家裝機tool唔係成日work
你講既想法好似冇咩用 你依家係boot唔入手指
SSD係認到但個OS炒左

Windows 10 iso下載

製手指教學 （跟佢接START前既settings就ok）

最後忠告：Windows 10裝機去到某個位等好耐都唔郁都要照等
我之前部平板同一個位等左成個鐘先郁 但之後會去得好快

thanks 巴

ssd 果隻 細細塊電腦板果款 外置hdd盒 插到架喇？？

樓主最尾整唔整得返？

屌, 整唔到.....

anything thanks 爸打....
可能買過部notebook , 都用左5年...

而家ssd 不論插左冇插咩都load 唔到,... 係咁loop開mon load幾秒 唔按esc 揀入bios 就開mon熄mon......痴線ga...

隻usb照上面咁整完都唔得...

Boot唔入手指定點？
另外入唔入到BIOS睇下USB Boot依家係咩選項？ 即係LEGACY,UEFI或BOTH？
同埋Secure Boot有冇開著？
最好影下相

boot 唔入手指....我估
secure boot , Legacy boot 兩個enable / disable 過 都係係咁loop

多數BIOS settings出事先咁
可以再整多次手指
但要呢次要用GPT, UEFI, FAT32
整完後BIOS Legacy boot set disable, Secure boot set enable
試埋先再考慮買唔買新機

好, 出去食完野再試, thanks

你係咪用hp backup 個手指先 ？ 佢好奸 只係比你backup 一次

冇呀, 5年前岩岩買, 佢界左partition做 recovery...跟住果時唔識del 埋, 自己重裝windows

基本上唔用hp 手指備份左 自己洗機裝普通windows 已經bye 人地hp 入面有software 比你洗機 如果想繼續用自己打去hp 客服問 買隻還原碟

我自己裝用左三年冇乜嘢wor....

電腦d 野就係咁 用非正規方法就預左有risk 上次得 今次可以唔得 或者你重裝次數大過一 唔比你装 佢load 到9% error 似windows block 你 （ 個檔係完整） 而唔係認唔到

ic..thanks爸打